Hij zei dat het zou halen pech ; en daarnaast, zo zei hij, dat hij zou komen en ha'nt ons; hij zei een man dat oorlog niet begraven was waarschijnlijker te gaan a-ha'over rond dan een die werd aangeplant en comfortabel.
Dat klonk redelijk, zodat ik niet niets meer zeggen, maar ik kon het niet houden van studeren overheen en ik knowed die shot the man, en wat ze gedaan heeft.
Wij rummaged de kleding die we kregen, en vonden acht dollar in zilver werden in de voering van een oude deken overjas.
Jim zei dat hij denkt de mensen in dit huis vloog de vacht, want als ze een knowed het geld werd er zouden ze niet een linker.
Ik zei dat ik rekenen ze hem hebben gedood; maar Jim didn't want to talk about.
